[黑警今次大鑊]頭先係茶餐廳聽到個阿叔分析老解做咩係邊境

一個阿叔話班死𡃁仔再咁搞落去
解放軍實落黎射鳩死晒佢地
新聞都話已經係邊境

點知另一個大叔話：
屌你諗野咁片面
班解放軍係要黎對付警察架
班𡃁仔有咩武器呀？警察實搞得掂佢地啦
至多暴力得滯俾人鬧
點鬧都唔會出解放軍咁大影響
所以對付示威唔駛出到解放軍
殺雞駛乜撚用牛刀

要出到解放軍
唯一可能就係對付有強大火力既香港警察
佢地怕香港警察叛變
你諗下近幾年添左幾多武器請多左幾多人
仲要連頂頭大老細都公開照鬧
你估共產黨唔驚架？

你問我呢
我就估而家政府都吹緊風成立獨立調查委員會去查警察
真既話班警察一發癲叛變就大鑊啦
所以咪調班解放軍落黎候命囉

我爭啲聽到拍手
阿叔分析拍得住細良陶傑既level

沉得咁快

一言驚醒夢中人

阿叔心水清

有機
不過敵人點內鬥係佢地嘅事
對於我地
五大訴求
缺一不可

個阿叔

agger

真 ‧ 軍師
推畀黑警睇，唔叛變都變真叛變

希望係

係撚唔係

岩wo,一陣本班差佬，佢地一地發癲

原來係咁🤔

心水清

呢個啊叔心水清

呀叔

竟然冇人諗到

我哋睇戲

Connect 埋老解

真心岩，屌淨係728都慘敗比狗，老解洗鬼出咩

又啱wor

咁個阿叔都係分析架啫
唔通知情人士會係茶餐廳食飯咩

思路清晰

支持解放軍入城
解放香港
老解來了我帶路

好有道理
示威者連汽油彈都唔敢放, 有咩威脅?
警犬有武器庫,
一獨立調查即刻兵變,
中共清算你地,
政府當你地condom,
市民當你地係狗

老解都出手打警 不如連登一齊入共產黨

我都覺得班毅進黑警會發動軍事政變

睇啲live班狗開始唔聽白衫狗指揮,成隻癲狗咁

係就好

又真係無諗過 呢個point 好似好無可能但又有啲道理

陳雲式斯路

又真係好合理

倒不如…

陰謀論啲諗
張建宗之前道歉
係想試水溫
點知一試班黑警即刻發癲
俾中共見到政府根本控制唔到班警察

陳雲都未諗到
早知叫個阿叔開台做KOL

其實真係驚差佬亂嚟

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

剩係註港部隊都搞掂警察同示威者喇！未訓醒！

其實係用黎克制啲狗 呢家連張建宗都控制唔到班狗

高見

藍絲對黃絲
黃絲大勝

叛變

借位

[香城online] 8月2號中環 3號旺角 4號double副本首次登場 5號罷工 [推上熱門][昭告天下]

有道理

應該係一石二鳥舉動，一邊恐嚇市民唔好做得太超過觸及到支共底線，另一邊係敲山震虎，等香港最大嘅武裝力量(黑警)唔敢反水幫示威呢邊or擁兵自重

推

其實駐港部隊有幾多人

o

"国务院"仲高度讚賞警察, 用撚到盡, 再送佢地一程
幾撚陰毒

高汁

又幾有道理

聽落合理

當局者迷 旁觀者清

老解落嚟鎮壓係咪有流血事件嘅呢

共黨最怕槍指揮黨，老閪都唔會俾你武裝力量太強勢
727後狗開始武力越發失控，所以記者會先話暴力唔得，一邊屌我地同時其實另一邊都係屌狗隻太過火老美會多個籌碼玩
阿伯嘅講法不無道理，我都信老解一出應該係直接各打五十大板飛子彈清場

似係

係就快
全香港唔介意宵禁睇老解出動開戰

又岩喎？

雖然都係打下飛機
不過諗起係真都興奮

可以咁理解

仲要連頂頭大老細都公開照鬧
你估共產黨唔驚架？

係喎 宜家班死黑警連政務司都鬧痴撚咗

呢個阿叔睇得透
=============
光復香港 時代革命

其實仲有一個可能性係驚有部分黑警會倒戈企係香港市民到

雖然可能性極低

一言驚醒洛克人

清算軍政府

應該係我今年聽過最好笑既笑話 thanks

佢會唔會扮解救香港
攞盡英雄光環
好似澳門咁 幫佢地治水 救災就即刻奶曬

頭腦咁清醒

白衫狗叫退，佢地仲想衝 痴線

Push

好像ㄧ萬人左右

收阿叔皮

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

ok喎

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

盲腸

一早話左黑警係CONDOM
支那人最鐘意玩清算
由韓信個陣開始已經係咁
狡兔死走狗烹

快啲呀

push

班狗有咁醒就唔洗做狗啦

哩個好笑

唉 代班驚擔心

但老解係對付暴動狗軍政府咋窩
老美應該唔會出聲，畢竟佢冇打壓到我哋民主抗爭
除非，班狗冇用跟住政府直接拎老解嚟維持秩序
就算老解出場就懟冧左幾只畜生老美最多講兩句風涼話

竟然無人諗到

有兩個可能性,
1) 扮救港, 解決叛變警犬
2) 收編警犬當解放軍用

*.*

😂😂😂 好撚有點

7000

咁黑警又邊個撐佢哋咁癲
我乜都唔識架

又好似有d 道理

理性分析

如果係真
諗計嗰個都好勁
老解對付黑警
親共派一定撐老解
反共派就算唔撐老解
都唔會撐黑警
只會覺得黑警俾老解殺係抵撚死
但結果就係
香港第一次出老解係名正言順
親共同反共兩邊都唔反對
連國際社會都無聲出
因為黑警搞暴動
老解平亂係完全唔涉及打壓香港人權同侵害自由
真係純粹平亂
最後殺死大量黑警
再捉違例黑警坐監
重組警隊
提昇無參與嘅白警做管理層
外資最後唔單止唔會撤走
反而覺得中共果敢保護香港市民
中共贏晒掌聲
以後香港人要再反共就難好多
而且日後香港要再出老解都容易好多
因為第一次出得靚
大家都讚

我又拍

好似有啲道理，但香港都有解放軍駐軍，嗰啲喺攞嚟擺架咋咩？定警察軍火已經太勁

一個字，妙！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

又係喎
搞示威者有黑警
再唔係請啲黑社會乜都搞掂
洗鬼派兵
黑警今次大鑊

六四咪揾老解殺學生，未見過咩？好出奇？

聽講果班係啲少爺兵黎
戰力存疑

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

樓上有巴打話駐港得七千人
香港有三萬隻狗

屌，又啱喎！去藍絲谷宣傳下

一早講晒,留意最尾評論

要殺就黑警殺啦 洗乜整污糟自己對手

香港果啲係 , 深圳果啲未必

班黑警全部都係用解放軍呢世都冇可能用到既歐美貨 你話勁唔勁?

黑警對老解
香港人嘆冷氣睇直播

不忘被捕義士

分析獨到
真係有機

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

警察搞掂完示威者就到解放軍搞掂警察

就好似64, 清完清斑軍人比人話叛變再被清場

利申： 聽講, 未fc

咁我支持老解幫香港管治安

Condom犬

very good analysis

唔出奇啊
得罪講如果真係出獨立調查委員會
散仔同好會一定衝出黎反面
25000隻武裝警唔係講笑架

偽進仔vs少爺兵

驚黑vs老解

聰明人講野係唔同啲

响警車入面拍片, 條片算唔算警隊財產~~
而家公然露出警隊財產/資料~
簡直無法無天~

on09

你估日日都揾老解睇實你咩？鎮壓完就揾黑警接手維穩，實冇聲出

怕你老母咩

黑警用緊歐美裝勁過你d大陸裝啦屌
仲要用機關槍打防暴戰
笑撚死人咩

都係震攝作用居多
監督住黑警繼續鎮壓示威
如果見到黑警有異動先會南下出手解決佢地

所以唔好望老解會嚟打柒黑警
好唔現實

萬用

係零

收編嘅嘢做完啦

水炮車係咪可以一野轟散一隊步兵？

如果真係襲擊一早爆左玻璃
班後生太善良好似做戲咁

六四啲學生咪又係冇武器，咪又係出解放軍

警察始終會有保留，唔會屠殺，要屠城一定要用軍隊

另外軍隊個震懾力都唔同level 啦

解放軍真係落嚟鎮壓班差佬，咁我地仲應唔應該再上街反？

私人地方朋友間賭下邊面贏

用魚網得唔得？用魚絲整路障得唔得？

推！！！

真係好撚有道理
點解無諗到

可以兩睇，有定心理準備

所以開北京會咪叫你地班黑警唔洗留手架, 打勁D,
之後打死晒香港人, 解放軍就落來控制班失控狗,
冇人會反對出兵

我諗老解會用坦克vs黑警水炮車

好似有班黑係唔出聲食緊花生(侯XX 仲搞公關)
班牆頭草隨時玩野

烏克蘭除咗警察，仲出埋軍人、特種兵打平民架喎……

有dd道理

其實都似係真
警察最高層劫持咗政府 老解嚟係要威脅佢哋

如果真打老解就唔止入水啦

駐港部隊高汁D嘅！

駐港個班好食好住咁多年可能連點打交都唔記得哂

快d射穿班condom

都話如果保護文官既警察突然發難 殺左特區高官 什至中共在港代表 你估會點呢 外國叫政變

駐港嗰班做晒水貨佬啦

同志，這邊走

到時無政府狀態警犬就會拉壟示威者同全港市民一齊抗共推返政權！

達成真正既 We connect

之後諗返原來都係林病既暗黑兵法！

咪撚on9啦

我欣賞依個思路

嗰阿叔
有d料到

佢宜家狂查手機, 都係驚你帶啲香港資訊番上面
老解可能係用嚟防自己国內人攪事就真

借推

表態，是作為港人的基本道義
2/8白手帶行動

我等知道社會各界有意於8月5日當日發起全港三罷，我們明白面對罷工，每人都會有自己的考慮，有些人還正在猶豫，但在大是大非之際，表態，是作為港人的基本道義。我們決定呼籲各界在8月2日當日，不但出席公務員的集會，更加在當日自製一條白手帶，扣在手上，以示對8月5日罷工的支持，並鼓勵身邊的人。

香港加油

支持罷工

好想睇班狗比人射死

班黑警有冇咁癲諗到要執政呀?

30年後香港人醒目仔 留係間房涼冷氣睇坦克入城啦
邊個同佢肉身擋坦克
睇住經濟無曬

共黨用七傷拳保護尊嚴
不久就滅亡

咁撚常識都值得吹奏?

花生mode on

唔理佢咩理由
出老解就係我地勝利之日

咁係咪即係話個調查就快成立？

好似2年要換一次！

又真係無諗過依個可能性

點睇都係變三軍大戰 不過真係好難講
依一刻都係鳩UP時間

個劇本係警再加強武力鎮壓，示威者出現傷亡
到鎮壓完成，廢解入場是但用d罪名鎮壓警，自己就扮正義之師

諗下如果老解搞掂狗 大家就當佢地英雄咁拜
反正點都死睇你地死先我會開心d

我覺得唔係對付黑警既
只係萬一黑警擺工
求中國武警維持治安咁者

劇本已寫, 警犬係唔會諗到

俾佢屌醒左真係有時事評論員level

推畀黑警

邊境果班唔係解放軍，只係武警，其實即係裝備好D既公安。

如果真係落嚟防止警察叛變，落嚟第一件事應該會進駐全香港警署保護軍火庫，同時要求所有警察限時交出配槍等武器，然後對未有交出武器既警察採取行動。

以前在昂船洲返工時！見佢地日日都有操嘅！

好似捉象棋咁
拎隻車出黎睇住你隻車
但從來唔食

班狗連張建宗都敢咬 我都覺得佢地就黎比人 人道毀滅

大陸既公安武警好少配槍
定係得軍隊可以配槍

港澳辦記者會個日一講支持班狗都估到係打算 狗做盡壞事 支共派軍隊震壓

但出得老解即係香港人輸左 因為輸左先會派老解事後清算班狗

下次著件60年代老解狗皮出去睇下班狗打唔打先
班狗打嘅話比記者映到…小熊又見全世界又見到咁就…

但亦再一次提醒，唔好諗住用武力打贏狗

又真係冇諗過

班狗係醒嘅就唔會行到今次今日依一步啦

我覺得係外援黎
亞努科維奇會唔會問俄佬借兵呢

而家都吹左風話成立，可能到示威平息左d之後會成立，班差佬實癲撚左，罷工事小出黎遊行有樣學樣都咪話唔驚

支持警察！你地一定夠解放軍打！

判變都有呢個原因
最主要係保住廣東

佢地好驚燒到上去

唔係執政 係唔想比人清算
從來政變唔係因為貪權 而係自保

如果解放軍打示威者一定俾國際制裁,
打叛變警犬政變就唔會有人講野全世界支持

大陸公安唔係個個有配槍，但武警就人均都有枝輕機槍。

其實係邊個傻仔覺得解放軍落嚟
警察有着數
佢落到黎直接加架空警察啦

講撚左而家係軍政府啦

都係
真係出兵焦硬土
共產黨都唔想
不過班黑警而家殺紅了眼
戰鬥力大增
佢地又唔似老解咁聽命令
共產黨驚唔奇

就算唔出兵
之後都可能諗辦法削佢地火力同人數

唔好撚成日話連登仔反社會
不如我地搞個連登解放軍歡迎會
同志們 這邊

罷

鬼打鬼之餘仲可以叫埋娘子一齊食花生睇焦土

班狗有冇咁撚蠢以為解放軍唔打巢佢

比老解打仲唔個個死狗咁走過黎咩

我好認同
屌你當班黑警傻咩 警國政權有咁易做到咩
先唔講武力上輸撚硬 3萬個警講就講得好聽 入面打份工既我諗佔大多數啦
市民都唔鳩支持你 連點管都唔撚識啦
中共係驚佢擺工發脾四架者

就算過得嚟應該冇左武裝, 唔成威脅

但係中共邊會咁有腦...

有威脅我地都唔撚驚啦

岩呀
如果香港果啲得
佢洗乜叫上面果班擺pose

會出解放軍，原因如下...

1.警渣作反(可能性 0%)
2.其他國家軍隊侵佔(可能性 2%)
3.示威者武器足夠KO警渣（可能性 1%）

ps.100%為最高

出解放軍只係嚇鬼，警犬最唔想見到，出解放軍即係話警犬冇撚用。事實上現時香港和理非同勇武係比例十對一時，根本唔需要勞煩解放軍。

2014年吹到今日，悶唔悶啲？

又分析得幾合理
但係都係果句 你味出囉
真係味驚過
香港反正都係吊緊鹽水
一陣一出最多一拍兩散
啲人民幣變陰司紙啦
拎毛毛個人頭去打飛機啦

當年紅衛兵都係比解放軍殺曬
中共知 幾聽話既狗 都會有機會咬主人
共匪之後實會做野清算下佢地

8.5罷工 香港人加油

阿叔有另類見解

anyway
黑警世代為奴
死全家都唔夠還

講得又幾合理wo

一言驚醒洛克人啊

若唔用武器肉博戰！3萬黑警對7仟老解你地覺邊個嬴呀？

黑警大獲了

全力分化警察同政府

茶記諸葛亮

合理推斷

連登仔老解連線打柒黑警

好合理
班狗今日講得出張建宗不代表我
聽日就可能講林鄭不代表我
大後日甚至講埋習近平不代表我

收編一隊咁撚有性格，連上頭都敢屌嘅人？
人工肯唔肯大減先？
中國有咁撚多人頂上，點解要搏呢個險？

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

係做樣俾警方高層睇，要佢地就範聽新政府話。
老解打警察，應該都唔會做，太出面。

唔怪得啦,對住市民用得到坦克火箭炮?
原來是驚警察作反呀!
好像元朗啲鄉紳咁,
明知佢地係邊個啲人
都敢話拉就拉左十幾個.
有個仲要係機場拉,好無陰公,
爭啲就走得甩啦,咁都唔敢放過,
真係用完即棄,吸到金,壯大完自己就捉埋人

滿意張建宗道歉

咁連登仔會幫老解定差佬
老解
差佬

高手在民間

唔好打丁 共產黨邊有好野

原來咁多人諗唔到呀叔呢個想法
我以為個個都會知

Pish

其實係習近平驚中聯辦控制左警
會威脅到政權

85罷工

旁觀者清當局者迷

幾十歲人咪撚咁多幻想
做得黑警冇一個有人性

因為香港D港共左仔日日話對付香港人,
洗左腦先覺得只係對示威者

雖然都係老解，但應該聽命唔同山頭大佬。
六四清場果支旗都係第二個地方借過黎做班學生，本身清場果支唔做野。

前題係要警察叛變先

咁要搵人整蓮花圖幫手同啲藍絲宣傳下

中聯辦控制左警察,
習VS中聯辦
之前有人講中聯辦係唔同派系,
次次就熄火就加火用香港去同習鬥

arm

五大訴求
缺一不可

但會唔會清算左警察後就會大洗牌
將d警察換撚曬做公安
到時仲仆街

人工好似老解咁少就好

撚有幻想

講個可能性，思維咁單向唔怪得咁少人諗到呀叔諗到既野

好有道理

總之點都會攬炒啦

老解我支持你快撚d出

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

都係要維持五大要求

狗打狗

死克警

精闢

覺得幾合理
的確係有班勢力想利用警隊玩到好似軍政府咁

如果要出解放軍，香港駐港部隊已經夠做，而且仲係正式解放軍，冇得唔認。點解要係廣東調落嚟？因為呢班叫做武警。武警可以算係裝備最接近軍隊既警察。

玩文字遊戲永遠唔係中共果皮，邊境果班係武警，話佢隸屬解放軍又得，話係警察又得。到時大陸肯定唔會認出解放軍，只會同你講借出警力協助維持秩序，唔認破壞一國兩制，香港人又接受武警鎮壓黑警，大家歡喜。

出左WhatsApp sticker未

佢出到公安嚟清算警察嘅話焦土派就已經贏咗

共產黨一慣手法

有無方法將樓主個post同埋巴打你分析出黎呢條妙計俾習總睇？
真心有料到 中共唯一翻盤贏盡國際掌聲機會

係喎
警察係咪都死

仲有辭職呢個辦法

但係會唔會係一齊打鳩我地呀

怕政變，地方奪權，拉攏警察高層，用警察做軍隊，控制香港警、黑、政三股勢力。
派老解落黎係警告，老解用黎打示威者?? 太睇得起香港人啦，全球最克制既示威者。

劉細良一早講左
中共最驚人有槍
64都係因為咁先屠城

越諗越伏
話曬而家班狗仲係香港人
好d講至少有一兩個係仲有少少良心既會叛變
到時全都大洗牌既話
全部都係當香港人係仇人既支
到時打香港人打得仲恐怖
同無可能有叛變犬

雖然而家d犬都係仆街

玩手段點夠中共嚟，中共出武警唔出解放軍係要偷換概念啊。出解放軍香港駐港部隊已經夠抽，唔好以為駐港部隊咁廢先得，澳門果次班兵係珠海調落嚟，而駐港部隊係選拔過未算全部解放軍之中既精英都算係中上游質素架。

「屌你諗野咁片面」

阿叔會咁講野？

我都係咁睇，樓上仲有人話咩警察做得太多壞事，所以出老解打7佢，唔好咁天真。

出老解俾邊境係施壓俾地方政權睇，怕政變。

文宣
恐嚇下黑警都好

正常都諗到。

你估共產黨傻？

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

有可能
但就算係咁一樣係我地輸

好好嘅分析

到時睇班黑警點死😆冇宿舍冇2萬5老底

之後香港人大長征，再搶武器

武警可以拎住枝槍係香港警察後面指揮香港警察。

真係喎

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

其實一早知，你唔記得支軍係用咩做假想敵嚟訓練咩

大家睇番當年報道，再諗下藍軍代表咩

唔多覺

係wor～………………

唔係駐港部隊邊會俾大陸其他部隊普遍高人工。好多都仲要係大學以上學歷，或者有幾門技能係身架。

85 三罷

俾佢哋讚過嘅都冇咩好下場

我睇完老解條片都覺得PLA好有隊形，一定打低班黑警，打示威者焉用牛刀？反而要諗如果真係打警察，之後我哋點算？

阿叔行得好前

好似一萬左右
一個司

好痴線

唔會話無依個可能性
但條新片 係有解放軍做防暴隊的片 睇怕係靠嚇
事實上人大 港澳辦 全部記者會都偏軟 唔想出解放軍落來就知基本上無可能出老解

出老解=放棄國企的集資平台 到時就 重要同美國打咁
想變返北韓都無可能啦 上面住大城市個個都慣佐高生活質素
突然變差 你估上面唔會暴動咩 到時大城市全部都作反 出完老解共慘黨自己諗發生咩事

呢個真

諗落似似地

老解落黎制服黑狗，站在市民一方

勝左民意

重有大家可以睇睇最新口交部 對 香港同美國的發言
話如果美國唔干預香港就好了 講個時個神情開心到

點會吖
出咗撚多OT錢班友唔使養家咩
邊撚度得閒同你反枱

屌，睇完覺得有point

而家居然去到一個地步 寧願攬炒都要解放軍唔撚要黑警
究竟黑警黑人憎嘅地步去到邊

鄧炳強指揮黑警想搞政變
好驚呀
中国人民解放軍
快D黎平亂

敵人既敵人

叔叔講得好

突破盲腸

如果真係成立獨立調查委員會，某D黑警連工都冇得撈，俾林鄭過一棟好大機會發癲架嘛。

其實唔洗諗得咁亂....

派幾部7人車靜靜咁入香港，車上便衣兵幫手夾幾個話緊事既人番去，再控制番7婆。

心水好撚呀，呀叔

其實係 勇武派同防暴速龍咁強弱懸殊
使咩出解放軍打

我諗真係好大機會係咁
中共好撚緊張兵權，所有兵只可以under主席

咪好似當年警廉衝突
不過當年話事係英國佬 會為大局而特赦
但今日話事係中共 如果黑警圍政總 搞類似政變
你估黨會特赦你定清剿你

on9

二哥根本係黨員點會叛變

如果大軍落嚟係幫手成立獨立調查委員會，咁真係有可能挽回民心架喎。到時係驚黑警作反。

Yes

收編係冇供容易，邊個都唔想突然低佐一級

因為解放軍入城，必然令香港7國咁亂，如果咁大件事警察叛變，只有極速平亂，最好一晚搞掂佢，第二日或者第三日復原返平靜，因此區區一個司係做唔到呢個效果，仲要計距離呢，所以老解一南一北，兩線平亂係最快完結呢件事。

香港外資投資佔中國一半以上，無可能真係派落黎踏爆自己金蛋。

黑警冇裝冇炮咪同學生一樣，武警落到黎第一件事就肯定要收晒佢地枝炮先啦。

呀叔好波 心水清

根據依篇流出情報
二哥原來已經盡失軍心
旺角7.7原來係包括鬼頭陶輝嘅現場指揮官私下決定清場

咁既然二哥被下屬架空
啲白衫個個各自為政
call中共武警support都好合理

唔信
對家咩料都係可信性0

大家要繼續BE WATER，直到成立獨立調查委員會。

明晒

好撚醒

藍衫叛變 二哥大義滅親再坐一哥位

即係場仗會係示威者vs鄉黑警vs解放軍

落黎打市民咪唔屋企囉， 你係軍隊 仲可以做啲咩
如果 解放軍打警察又唔同喎， 咪又係食 花生， 不過要盡返好市民既責任 捕捉剩餘逃犯

文宣都應該朝呢個方向， 係國際推大佢

無可能啦差佬要養家要叛變等同而家叫人罷工一樣個個要養家睇完都得啖笑

係就好
一野打沉班黑警 香港重生

一直都咁講
班智障唔撚信
仲將佢地唯一會幫佢地嘅市民仇視

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

未成事唔該唔好吹風有咁大期望
之前夠過林鄭落台啦
老老實實做好準備好過期待敵人

cls

理論想係 因為出動軍隊條件係香港警察搞唔掂

咁講成件事又好make sense 喎

佢講得好岩

好似有啲道理，買定花生開定盤先

圓寂會玩大左

你肯班狗都唔肯
出老解咪即係話比人聽警隊太廢我地搞唔撚掂

幫班狗換血
換啲解放軍入去
順手做show俾班港豬多謝解放軍
下次示威一出人即拉

有可能
其實大家都未玩到汽油彈個啲，中共點會睇上眼
相反黑警就唔同，真係有武器，仲要呢排啲態度衰撚到屌司長，中共最驚人擁兵自重，今次派解放軍落嚟對付黑警唔出奇

呢個都幾大可能，老實講，示威者威力有限

好勁

屌心水好清

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

推
等mon po 狗預備下

咁美軍黎到打黑警定解放軍

睇下歷史先啦
8964夠坦克 機關槍對學生
唔好仲以為對家係有人性

等睇戲

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

不摟駐港解放軍講到明職能係防止警察叛變，唔記得喺邊度睇到

又有d道理咁

老共不嬲驚地區勢力

聽落好有道理
推一推嚇下 mon post 狗都爽

警犬 得罪講句都係睇份人工做人姐

到時候政府要搞掂佢 容易到仆街 就係cut佢糧

佢到時候又要供樓 又要養狗仔狗乸 咁大壓力點作反

唔使3秒就屈服啦

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

阿叔有料到

寒戰2

唔出奇，
大家諗吓司馬昭派鍾會去監視鄧艾，
再派衛權監示鍾會，
然後自己帶兵去長安鎮守，
防止入蜀軍隊叛變。

呢個係極大可能性、而且内地一班貪官、除左將仔女送去外國留學順便帶埋貪款住外、香港都係佢哋其中一個落腳點！反黑警順手捉埋貪官仔女成為極大可能性、不過到時大學必入、所以各位同學係時候起定呢班子女底、方便老解捉到人便完事！

正面說話反面聽
而家黑警連張建宗都唔放在眼內

屋企老人家都有咁講過 對示威者根本唔撚駛用到解放軍

班清醒嘅老一輩諗嘢幾透轍

全面文宣 刺激下D狗

呀伯有料到

都唔明廢老點解咁想岀解放軍
真係岀的話 肯定唔理黃藍 無差別射殺
茶餐廳呀叔好醒

歴史認證

終於有人睇到個大局，係個隱世阿叔

支持！！！！！

8月2見

七月頭已經話警察有政變傾向，如果我係上面我防警多過防民啦

老解屠殺黑警
增加民族歸屬感

合理

寫定遺書啦 黑警！

原來係防政變

焦土、攬炒我都可以

似喎！

有錢收 我實加入

阿叔食鹽多過我食米

人人陶傑

到時我地花生

condom

其實係，明明毅進仔做打手咁稱職，解放軍駛乜做醜人

老解出黎，客觀效果就係你差佬搞唔掂
不過最緊要到時後生仔唔好急住出黎送死

有老解，到時仲邊洗警察，狗狗準備失業

照反 唔好以為對付咗香港人最憎嘅嘢就等於可以拎到香港人嘅掌聲 雙普選呢啲嘢冇得走雞

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

2017年有個YouTube 講徐步高案都講過
中共要搞到黑警腐敗係因為驚佢地企人民果邊
而徐步高查到
中港共就殺人滅口

啱呀老解最大嘅敵人不是普通嘅百姓，而係你地有武裝嘅棄卒，成立獨立調查委員會清算，如果反對就，先缷香港嘅甲，打撚死哂班差佬，咁就真係維穩

有道理喎

又幾有道理喎

細良已經提出過類似既論點
拭目以待

串鳩佢地軍政府有用

有道理！

見解獨到

趕走隻黑狗 但係引左隻狼入黎

薑越老越辣
阿叔好野

又有道理喎

神預測，推

世事

到時班狗會唔會除制服?

克警比又係上面控制，係鬼會叛變。

啊叔

有睇三國演義就知，後期司馬昭點解要出兵幫鍾會，就係疑心

好波

完全正確丫，殺平民，警察用mp5 同老解用步槍既分別跟本唔大。

要起思想上有武裝 唔可以欣然接受 接受武警陣㗎即係宣佈香港爭取 真普選嘅機會係歸0

其實出解放軍都係開真槍
警察都有槍
警察未開真槍之前佢點會出解放軍

其實班狗出信屌張建宗真係好有政變feel
話俾全香港知佢地揸槍大曬，政務司甚至特首都要聽佢地支笛

有d 道理 阿叔好波

到時解放軍成功瓦解左警黑勢力之後，會唔會有市民感謝中央、熱愛祖國㗎？

光復香港 時代革命 黑警死全家

根本就係驚d狗玩野先咁

屌， 林志偉
快d出信屌習主席啦

又啱啱地喎

Mon po 黑狗打解放軍啦

凡事都有可能
但係黑警暫時清場0難度
仲未出現黑警嚴重受傷 死亡
而且示威唔係針對中共政權
咁都出老解 坦克碌豬真係無野講

咁我地就差一個機會去散播黑警謀反既訊息
黑警控制唔到市民，令解放軍出動好難⋯
話晒示威者冇武器
反而你講黑警想脫離政府控制就唔錯

阿叔心水清推

解放軍出黎清狗即刻改變民心

打黑警都講得出不如打外星人啦
可信性仲高

有料到 鬼打鬼攬炒

幾合理

嘩 原來警犬真係要做condom

有咩慘得過三面唔係人

呢點真係冇諗過

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

共產黨最忌槍指揮黨

警察叛變真係有可能發生啊。小市民都係示威遊行無武器，出解放軍簡直哂gas

支持香港警案依法執行任務喎，即係唔依法就......

開路啦😂

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

清埋黑社會同圍村D資產

假如係咁
連登仔支持老解定警察

焦土，攬住班賣港賊一齊攬炒

希望post 推

8月5號罷工

如果真有此一著，基本上你只剩下一個選擇

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全民大罷工！

不如直情 文宣出埋啦 。黑警火拍黑社會 挾持政府 及幹預 政府 執法。政府高官多日不露面 疑似被黑警軟禁 ? 黑警搞軍閥 想 割據 新界

報應呀

其實佢一用解放理撚得佢用嚟捉做老鼠都好啦，都已經夠震撼。如果真係用嚟打黑警就直頭內戰了

兵變

阿叔

好有腦

呢個真
示威者次次都係警察放水比搭地鐵先走倒者
佢認真係黎示威者根本無得揮

邊駛出解放軍鎮壓

佢咁分析又幾正路

係就好 殺撚哂佢地

香港警察呢兩個月不停做勢
中共都阻唔到佢地

怕警察到最後有離心，唔處理示威，所有先有解放軍呢個最後 option 者

五大訴求!
光復香港 時代革命!

又岩wor

其實唔好諗到佢哋咁怕獨立調查好冇

1. 唔多人身有屎
2. 調查好耐
3. 法律效力

成立咗最多真係屌幾句

又好似係WO.連張公公都要跪低

聽下算
對共產黨有咩好期望

有料mon緊post個d，下個到你啦

當個個人都咁講既時候

又好有道

變條撚咩 班警察咁怕死

四個字
「日常演練」

咁又係 依家都唔屌你政府

似

阿叔真係心水清

黑警

講下講下就成真

解放軍對付完黑狗
順便解散黑狗 成立香港公安

諗多左 中共講一句班黑警就縮 洗咩出解放軍

前線警員快D反枱，送曬D高層出嚟祭期，如果唔係，建制最終會把你們作政治籌碼，最終一齊攪炒

真無無諗過

呢d阿叔多幾個都ok

樂觀估計：

1.條例應該會撒回，而且林奠落埋台，張建忠頂上
2.義士不會用「暴動」定罪，但可能用其他較輕罪名交差
3.會成立警察獨立調查，為既唔係市民，係為政府自己，比起「鄉黑合作」，港共政府甚至中聯辦更加驚比人覺得克警「妹仔大過主人婆」
4.至於要所謂「真普選」對支那反而唔難，因為而家有DQ呢樣野

呀叔醒目仔黎架啵

老解落黎解決原住民山寨王黑社會

又啱喎

真心岩
老解唔係用黎對付示威者我諗到
警察叛變就諗唔到
丫叔好野

又啱喎
你班黑警政務司都敢鬧
共產黨最忌呢樣

大叔可唔可以分析多啲

搵佢玩場指揮
我軍勢如破竹

呢位阿叔有point

True

班警賊發動鵝頸橋兵變，解放軍派兵鎮壓，堅決擁護我軍我黨既理念，搬亂反正。

犀利

老解收割光環?

咪同77年警廉衝突一樣, 警犬打鳩完老廉之後話要罷工, 差啲要出英軍。
家陣道歉一句已經發晒癲, 如果真係獨立調查, 班狗真係估計唔到癲成點

仆街 突破盲腸

咪咁樂觀啦
就算解放軍係係要黎對付黑警
都係防佢地加入群眾反政府咋

又幾合理

外國勢力供應裝備 香港警察擁兵自立

呢獲你仲唔含家產

老解 想拎光環

我一直都係咁覺得
可以名正言順老解入香港又唔會令班鬼佬嘈嘈閉既唯一方法
就係入黎鎮壓黑警
然後以香港局勢未穏為理由用解放軍暫代警察職務直到平穩為止
至於幾時平穩? 2047年之後

正解

擲地有聲

清算黑警!

但係班警察忠心
睇落唔似會叛變

打警察定打示威者都有可能, 睇到時形勢, 最緊要保護自己

快啲殺入黎解放警黑

冇警黑成個香港寧靜晒，遊行唔再需要砌野，冇晒暴力。

一早要咁做啦,
加入共產黨, 支持習近平社會主義路線

我都真係諗過老解係用嚟對付警察
啱啱睇埋呂秉權出嗰幾張相更加印證到呢個睇法

共產黨、解放軍唔撚信你班condom黑警呀柒頭！

寫信俾國務院

要代入中共角度去諗
中共根本唔信香港人, 林鄭, 黑警, 建制都唔係佢地自己人
成班人做場大龍鳳, 推倒共產黨都無人知

唔關我哋事

又真係講得幾有道理

清算黑警> 連登仔開心
出老解> 連登仔開心
鬼打鬼> 連登仔開心

有冇咁筍呀

娛樂性豐富，創作力量同幻想會嚇你一跳

幾有道理

阿叔心水清
出城管就話我地驚啫

唔好睇得黑警咁能高，老解一喝，佢地即刻跪含。打鳩細路市民就最能叻，有事拉賊，係市民後面啦。

推比黑警契弟mon post 狗睇。

我冇嘢講。

快d推比黑警睇 老解係黎對付佢地

人生經驗
真係冇諗過

我覺得解放軍唔出坦克係唔夠黑警廿打

真係駁唔到

又好有道理

黑警勾結黑社會
好有可能造反

其實係有d 道理，警察叛變的下場，解放軍平亂，市民叫好，一次極好的PR，同有民意的情況開左個出解放軍的頭，分又攞到，頭又開左，中央或成最大贏家

犬方慘敗 不過無人知到時點收尾
所以結論都係用黎嚇班狗

你應該大力拍手以示支持

共產黨連父母兄弟姐妹都可以互相批鬥
啲建制同黑警而家威得好威啦
第時全香港人見證你地做condom

光復香港 時代革命

似啦似啦

出動解放軍對示威者連登仔最開心！

不要說"推",

試著說

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

原來老解的目標是警察。

都有可能，不過老解出唔出，港人都要爭取自由，該做既就要做

時局拆解：
香港警察=江派，
駐港部隊=維尼派，
然後維尼派自己人清理江派警察……

明居正都話江派背後搞動作為習大大添麻煩

咁就恐怖

維尼：支付三萬條人命換取國際掌聲同香港命脈

呢個解讀合理

阿叔 請受小弟一拜

condom仔根本就係無腦玩出禍
我當依家無事 長遠中共都一定係信解放軍公安多過你班警犬
2047可以直接接管/剷平你間狗屋
到時你仲有幾皮野一個月狗糧？

對付公安，唔派狗餅就得啦，邊駛用老解浪費子彈，負評呀！

你食屎啦又吹奏垃圾評論

推 就算唔係 屈到佢係

8月2號集會要夠人多，幫8月5號三罷造勢！

8月2去集會
8月5齊罷工

咁哩個你真係要搵搵SOURCE啦, 唔係CHALLENGE 你, 不過堅有性趣

黑警受死啦

又好似幾合理喎

支持阿伯

老解出兵會否第一時間凍結銀行户口？

仲慘過雷曼爆煲！

屌 又啱喎
啲狗仲有大把武器 有鳩排都未到要用老解啦

話要出老解打我地 真係太睇得起我地喎

睇完我都想拍手

阿叔勁！老解憑乜信你香港差佬唔會叛變。

殺雞駛乜撚用牛刀

推，駁唔到

講得無錯

八五罷工
有你幫手
緊會成功

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

越級鬧廢張真係cls, 政區政府第二把手,中央直接任命官員,可以比班差佬咁鬧

後果自負

推!

所以出icac 擺下姿態
佢地屌張建宗單野alert晒成個政府同中共

解放軍打示威者中共會俾人制裁，中國想花式自殺至會去做

但如果政府做d市民支持既行動但警方唔同意而叛變
國際社會冇藉口制裁

政府已經管唔到一個有強大武裝既部門

笑咗

怕上面大頭奶粉
所以組圍落嚟買外國貨

亞叔心水清

條片出既時間同icac前兩日查元朗個時間太吻合
好明顯係警告警察多過示威者
佢地有mon連登都知解放軍嚇唔到人既
佢中間防暴條片某程度話俾警察知 我唔洗你都得 唔好自我膨脹到冇左你唔得
有咩事我重有裝甲部隊 飛機大炮 你咪撚亂黎

共享大灣區榮耀啦

係，一獨立調查中左
實有黑狗重判坐長監
你睇D老散而家氣焰幾囂
公然吊鳩司長仲叫人退位讓賢
呢D野同迫宮, 兵變冇分別
可能真係想推黑二哥上去做特手

成日都話佢地係condom黎架啦
大陸基本上都係等到成個運動佢地覺得差唔多完的時候
唔只示威者, 一定係會連班不受控的condom一次清算

所以無論個運動成功與否, 佢地一定係最condom的一批

高汁呀叔

倒不如你直接講呢個係咩聯署仲好啦，倒不如乜鳩

64無電話無drone,佢64香港十三億人可以食樹皮十年

臥龍先生

如果要解方軍打市民，等於警察無撚用。成個警隊應該事後要重整。姐係點都死

真

轆狗會點

傻仔先覺得合理
熟悉大陸狗思維就知一定唔係

庶民智慧😁

識玩一定叫柒婆下台肥聰做特首

阿叔有d料到

Lam

如果唔係北京唔俾實彈，任做，你估而家已經變成點？

假調查就快成立

推！有道理！

認真分析

警隊如只守不攻 老解打唔贏警隊

首先警隊18區都有兵營, 3萬軍力唔講得笑

其次, 警隊既特種部場全部世界頂尖, 曾經既no. 1

班指揮官全部外國受訓過

唔計添馬解放軍總部, 老解要增援入城 必先經過新界, 新界真係易守難攻, 加上有T14 (老黑) 幫手打遊擊, 警隊同守蜀一樣咁易

海路方面, 係人都知老解海軍好劉, 相反水警平時吞port開, 食開海鮮圍位喂, 守珠待兔唔驚你

正路黑警搞掂示威者後，中央就會整頓黑警同埋鄉黑，直至無勢力可以威脅到中共

香港除咗黑警鄉係接近零犯罪率

咪玩肥聰

肥聰自從6月失利之後已經失去警隊信任, 連立法會都守唔住

呢家肥聰只係傀儡, 真正話事係2哥

你睇下林志偉似一哥仲多過肥聰

肥聰呢家上電視個樣仲無霸氣過一個甩頭髮警長!

佢呢家係想快d 到十一月退休過完冷河拿拿聲去外國退休呀

阿叔好有頭腦

吹風 吹上大陸話
班狗有晒武器 搞緊政變想接管香港

冇睇名以為朱仔成講嘅

Btw黑警冇反裝甲武器
簡單講冇得打

廣傳

有道理🤣🤣🤣

中共,解放軍 = 司馬昭
黑警 = 鍾會
市民 = 姜維

徐步高=魏延

真係咁的話，阿爺就有個救世者光環了。

到時佢講乜我地都冇人會反駁

係totally win

又好似有道理 共產黨最叻扣帽子 你唔係都屈到你係

真話通常冇ff咁多人鍾意聽，但師兄你所言方為正路。已正評

後果自負係同班狗講架 傻仔

基本國情一定要知.

死產黨容不下
- 以下犯上
- 槍杆子出政權

屎維尼厲政
- 反貪
- 反黑

黑警而家幾乎做齊以上 4件, 估計 ICAC 響晒朶要查元朗恐襲係阿爺想挾制黑警勢力擴張, 而且, 元朗恐襲既 Yuen Long 一詞變成八國聯軍既新地標, 阿爺怒不可遏.

個人意願, 鄧二哥應該出師未捷先退休, 個底黑咗, 點做阿一.

對！

就算係，佢地都係攞左黑警權力，但唔會取代左黑警

即係大型示威就出老解
平時民生野就用黑警

黑警班友智障，有糧出就做，唔洗打佢地仲Hea，File都唔洗開
點會反共

更加唔好諗林鄭狗會成立獨立委員會

獨到見解 似乎係真既

創作力量同幻想

一直以嚟，叫老美幫手解決黑警問題根本on撚鳩。美國國內已經有唔少「白警」問題。

你叫侵侵撐香港警察用海綿彈過火咁佢點幫啲白人第子一槍爆黑人頭辯護呀 你會話美國有槍權香港冇，但稍微冇咁高分析力嘅人已經唔明呢個道理（參考香港二百萬藍絲 - 民調顯示香港仲有35%人撐警）。

侵侵會唔會好哋哋拿屎上身呀

Unless 出老解，香港發生咩事侵侵都會扮睇唔到，完

洛克人都比佢嚇醒

到時我地反而要幫警察，香港人大和解兼統一戰線

希望佢唔係燒山

唔好唔記得，其實一哥可以隨時請老臨嘅
姐係話，表面上唔出解放軍
但係實際上仍可以請解放軍做老臨
老實講呀，毅進仔都要識英文啦
毅進仔GRAD咗毅進之後，等於DSE 5科合格（包括中英文）
對於一個相等於DSE英文合格嘅人
點可能唔識PRESS係指記者呀

之後就要稱霸世界
1. 統一大灣，核彈已有，無懼反攻
2. 征服台灣，制霸琉球，東方無憂
3. 攻印支泰，穩固後防，留馬制星
4. 軍勇國強，北伐中原，兼併兩韓
5. 遠交近攻，稱霸中亞，印度稱臣
6. 跨越歐洲，包圍俄國，逐步吞併
7. 星馬印日，逐個擊破，歐亞平定
8. 東西決戰，南北美洲，盡在手中
9. 非洲澳紐，自動臣服，世界一統

係wor 有道理

不如順水推舟
香港警察想控制埋政權
高官令架不住

師兄，你睇下國務院搵個港澳辦乜人講嗰番說話先啦，嗰位陽光係新嚟冇耐嘅低級新聞發言人咋，簡單D哩講，跟稿讀。

如果好似你哋禁講，國務國負責人自己直接講啦！

64嗰陣咪又係出老解打平民
唔好ff啦

屌你老味條屎忽鬼健吾
偷我個post連出處係連登都唔講
仲要斬頭斬尾
Credit都唔俾返個阿叔
正仆街

仆街
雖然制裁黑狗只係訴求之一
最主要應該係維護香港嘅法治同抗共

但如果出解放軍打黑狗
我可能國民身分認同會高咗（超短視）

真係好大機會

沙盤推演：

政府回應》獨立調查》警察不滿玩strike》黑社會攻擊》戒嚴》老解打9香港警察》市民好開心》統戰

幾年前兩個旅
輪換
即係實際上一個旅

共產黨就係會俾你假希望，但換嚟更大嘅損失。

假設警察從此不濫權、溫文有禮，放晒所有義士，前提係一國一制，你制唔制？

啱啦黑警要做反了

呢一位阿伯就知道咩嘢叫做螳螂捕蟬 黃雀在後

我都係咁諗，連張建宗都敢兇，你估共產黨傻咩

根本係兩回事。。算，你話係咪係。

我絕對希望係認為要雙真普選。

其實都係，香港警察內邊大部份都係香港人
大陸班人根本唔會真正信任香港人，只係利用佢地，扮比特權佢地去管治香港人
最終都係利用完就消滅，一向作風都係禁

中正閱後，都要回頭查看是否出自朱元帥

【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

好文 Pish

唔好咁單純，如果出解放軍，香港外商會撤資，即刻一國一制。
而家應該有人散播《焦土派》言論，要香港一鑊熟，抹黑勇武派，深度分化怕亂嘅香港人，清醒嘅就唔好再散播。保留初心，5項訴求。投訴懷疑鄭若華對182位被捕人士提告有政治考慮，違反法律公正平等守則。

我也一早諗到！

[公投撚] LIHKG有多少人支持出解放軍

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

又係捧殺，班驚應該仲開緊香檳慶祝國家的高度讚賞。

又講得通喎

唔通知情人士唔食茶餐廳咩...

真係心水清

好合理

林志偉呢種戇鳩可以話係死撚梗，你幾時有聽過大陸有軍警工會？工人都唔准有工會，何況狗隻？無論最後香港人贏定大陸贏，佢都會死得好慘

推能爆佢

原來係成立軍政府 後果自負

Big bro is watching popo

焦土得黎又教訓到班黑警
一舉兩得

做走狗既下場係咁架喇
黑警比老解用返佢地果套黎對付 一定好治癒

嘩，姐係今次黑警唔係圍icac？
如果真係成立獨立調查，689何妖鄧炳 有機會聯同黑社會叛變 成立軍政府，元朗插旗，對抗調查？
咁大膽？

利申：9up同幫推

認真喎....
用水炮車都搞得掂示威者...
用得解放軍應該真係驚警察宣佈獨立
你諗下...香港地有槍有炮係邊D人?

軍政府對獨裁政府

有好戲碼上演

應該話，遲浩田敢唔敢威脅朱榕基先。遲浩田至多當朱榕基臭四者。

其實7成係真，因為現在警察騎刧，及架空咗特衰政府，連林鄭、一哥及比卡超都變傀儡，依家係第二把交椅鄧炳強控制。

鄧炳強係由中央培養，多年前在任元朗警區指揮官時，已同鄉黑關係密切，今次7.21事件都係由佢一手鋪排，再由以往跟佢屬下，元朗副指揮官游乃強、及氏鄉指揮官李漢民，飾演唔同帶頭重要角色。

據內部消息指出，除新界北幾個警區外，其他新界警區及市區，大部份都不屑鄧的行為，在7.28 上環驅散示威者行動時，鄧多次致電現場指揮官，要求配合及聽從違規指令，各在上環現場 PTU 指揮官，均一起熜手機斷絕接來電，期望與鄧割蓆。

講得冇錯，共產黨完全唔怕示威者衝擊，只係當細路仔玩泥沙，以香港警力絕對搞得掂有餘! 但歷史告訴我們，共產黨最討厭唔上傳下達，漠視階級此等行為，視為叛變的藥引 ! 最近警隊跳級斥責政務司張建宗，雖然林鄭一向睇唔起張，但張始終在任香港政府第二把交椅，比警務處一哥高十多級，更過份就係連員佐級內部福利協會，都尤如比督察級協會更強勢，不時書面公開譴責示威者及政府，這點確令中央憤怒難忍，尤如想挾持政府主導政府，中央豈可不忌憚?

解放軍表面係震攝示威者，但實則係怕警隊逐漸過份，及失去控制做出令港府及國家，難以收拾及影響國際地位行為。再長此以下落去，警鄉黑(俗稱：現代三合會)合作無間，相信會嚴重特區政府運作，及一般市民安穩生活。

現在警隊鄧姓二哥，正在沾沾自喜，以為愛中央看重，及整隊警隊任由指揮，相信中央都會隻眼開、隻眼閉! 他亦視香港政府為無能政府，但鄧太不明白共產黨歷史，共產黨覺得對自己有利時，黑社會會都會重用。但覺得無利用價值、及做出過份行為時，就會棄之不顧及即殺之，古代各朝代歷史上，皇帝治國之術都是如此!

但我好懷疑警隊入面果班邏輯失靈無咗思考力既警察
可能仲會以為係如果佢哋唔重手啲打殘示威者
解放軍落嚟香港會仲慘
然後覺得自己打人係好迫不得已好偉大
佢哋真係唔信自己會被人用完即棄

(1) 7.27 元朗西鐵站，速逃屌隊衝上車站，無差別用繫有水喉箍，亂打站內所有人，當時有高級韓國裝(綠衫)警官，張開雙手攔截繼續衝前亂打，但前線仿如瘋狂失控，不聽指令下多次衝前，但最後都被警官截停。

(2) 葵涌警署有防暴警想衝出時，有立法局泛民議員、及區議會議員各一名，在警署閘口阻撓防暴警衝出，並希望警官給予一些時間，讓兩位議員同圍堵警署示威者，勸喻慢慢散去離開，當時警官亦都接受! 但見到後面一批藍衫員佐級前線，一鼓作氣擠擠擁出閘，連前面幾個白衫警官，都被推前失足! 衝出閘後藍衫見人就打，先用盾牌襲擊蘋果記者，再將一名女記者推埋牆，不斷揮動警棍欲毆打，之後更追打香港電台女記者，足見前線已失控，解放軍備戰狀態亦無不可!

我個人覺得現今情況，警察不宣佈戒嚴及宵禁情況下，有好多無辜市民踏足警察驅散範圍內，隨時被粗暴驅散、毆打、拘捕及告暴動罪，真係包青天再世都甩唔到身，好多冤案冤獄 ! 反而解放軍望駐香港，就算表面上協助警察，起碼都起到監察作用，克警起碼唔敢亂嚟先!

如果老解落黎係要隊冧班仆街黑警
就真係無任歡迎

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…

大家要記住 即使老解要對付警察
我地都唔應該企係警察果邊
依兩個月佢地點對示威者你地有眼睇

有如果連屋企人都背棄佢哋呢四面都唔係人

政府一個順水推舟逼到佢地變魔警
之後要求介入鎮壓
順手收埋香港唯一武裝集團

真心喎，上司命令唔聽，連高佢哋十幾級嘅老細都屌

你估政府啲狗官唔驚呀，我係張建宗我都驚啦

中央講到明堅定支持警察
中央夠堅定擁護一國兩際啦
事實呢

就係中共越係呢個咁敏感嘅時間咁話，就越會郁黑狗
冇錯如果佢哋真係警嚟一定會用所謂嘅震壓暴動做藉口
但只係做下樣，目的一定係黑警，當然除左黑警真係作反，係唔會出現大量老解圍狗屋嘅場面
但會用老解威懾黑警，再用獨立調查委員會郁黑警，除左有片拍到哂打人嘅黑警落硬水外，高層嗰班應該都會換個班人

有可能喎

推 推到老解出嚟打狗

明修棧道 暗渡陳倉

一定要推 合情合理

姐係咁，果個係中共，
用正常logic去諗

如果搵人post克警pay scale上大陸，佢地可能忍唔住即刻入城見工

林奠搞撚到咁大鑊應該拉上上面打靶

警察叔叔呢次仆街鳥

分析完全中肯合理有邏輯!!!

其實真心有可能

老共真係要防

岩 好撚岩

老解幫黑警1賠1
老解打黑警1賠2046

空穴來風
廣東省都係外省人架空左
因為中共驚
廣東人有自己語言文化同歷史太深
諗下如果廣東班武警勢力大到外省人壓唔住
中共會點鎮壓 - 解放軍

反觀香港上海派林鄭
同家陣已經唔受控制既警隊
中共要平息呢單野係冇可能單單妥協
一定會文武齊下

文會扮有限度既妥協
再地下搞你
因為仲要香港呢隻金蛋
外資唔可以徹

而警隊就係呢單既最大磨心
點可以最快得人心？一諗就知

武其實好易做
只係要出師有名
咩名？有乜野具威脅到要用到解放軍鎮壓？
有乜野解放軍鎮壓同時不失大量民心？不言自明

呢招一箭四雕
保到多數港豬民心
消除武力威脅
側面展示軍力去嚇港人
開解放軍在港執命先例

最後再諗下中環海濱割地一事
呢d大量駐警既心臟地帶 點解仲需要有解放軍？

rip condom

阿叔真係心水清
中共怕閪平民 一個集中營就夠困晒
最驚一定係擁有外國武器既3萬準軍事化部隊
所以最驚出解放軍既一定係警察
傻閪condom仔

Pushy

8月5 大三罷

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

咪又係死班condom?
無事既，黑警死全家就梗架啦

軍政府
習總也管不了香港警察
快點懲罰他們

光復香港

中共嘅安全系數係極高嘅

[FF下]
中共用公安取締香港警犬 -> 香港警犬發狂 -> 解放軍鎮壓

唔知黑警有冇反坦克裝備呢

光復香港
時代革命

呢個要推，巴打請受我一拜

老解打狗

敵人叛變內訌就係我地勝利的時候

原來後果自負用廣東話講係咁解

驚黑犬濫殺市民示威者好過諗佢地叛變啦
班犬有撚膽咩，淨係識打手無寸鐵嘅人咋嘛

落得嚟香港呢個天堂都一定有關係，嚟呢度係純粹整靚個cv
你叫佢地打仗，唔係講笑，隨時唔夠黑警打

解放軍會以英雄姿態出現香港街頭與警察駁火

正評俾阿叔, 一言驚醒!

好一句殺雞洗乜用牛刀

好想啲狗比老解打死

言重
只係隨便諗下
其實我唔覺得中共會咁諗
因為治港班官係好撚柒蠢
如果識得用呢啲高招收買平民嘅心
香港人都唔會咁反共

我始終覺得出老解純粹想嚇香港人
中共管香港人嘅手法係好粗疏
一味靠嚇同俾錢香港班港奸
但係靠嚇得太耐都會失效
班港奸就陽奉陰違
做嘢求撚奇
個撚個剩係為錢先親共
你叫班人花時間向後生仔搞親共教育？
班柒頭連自己仔女都教唔掂啦
仲話幫手統戰令香港後生仔親共

阿叔係咪倪匡...

班黑警醒未？
你地係 condom 仔咋，用完即棄呀。
仲咁落地做人地隻狗？

用黎分化警察唔錯既
但係吹大左少少
兩雞幾野同你玩兵變？
要記住佢地只係一班欺善怕惡既烏合之眾
佢食得住香港人係因為無人有槍炮
武力勁過佢即刻縮入狗隆啦
仲硬對解放軍真槍?

運阿叔都讚好

你已經解釋左點解中央要派老解
問題在於毅進仔個腦上撚晒精，又比人起底杯葛
佢地有後路咩？

直接講係乜聯署會死？倒不如乜啊 倒不如支持何妖做特首？

反而「贊成」捧「欠制派既梁頌恆」（何轟妖）做腥講特醜，因為可以借勢…

！對比~

，香港實在太多「和理非」腥講人（唔算真．香港人）唔想升級，難聽啲講「和理非」遊行／集會住先、甚至「袋住先」

Respect

最衰係只可以比一個正評

符合情理丫
老解合法駐港
無論係政治（接管）/利益（搶飯碗）/大義（反貪）
唔清走班不受控condom點得？
老解最大粒果位人兄份糧都唔夠低級condom高

好想睇下解放軍點打警察，會唔會真刀真槍？